［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！

唔明點解要主動出擊嘅同我睇哂呢幾個post
[屌醒勇武] 不進，則退

[圖輯] 香港人呢兩個月既勇武抗爭

我相信勇武抗爭，就係突破目前局面嘅關鍵

為咗令大家有呢個風氣
希望大家好似早排「721, 811」、「光復香港，時代革命」咁樣，
用「打狗！救人！」嚟推Po

只要成個連登都係，我相信大家就會慢慢接受到呢個意識，突破到依家嘅心理關口！
香港人，係時候要以武制暴！

打狗！救人！
打狗！救人！
打狗！救人！

打狗！救人！

打狗！

打狗，救人

救人！

就係要呢啲

打狗

救人

打狗救人

救人打狗

叫放人無用架

自己手足自己救！

好文共賞
全部九龍灣嘅前線入哂黎

打狗！救人！

【無人講 我講】機場=春袋 建議每個禮拜六日都去

- 分享自 LIHKG 討論

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

打狗！救人！

［極重要］各位手足，試下以「打狗！救人！」取替「推，Push」回覆推Post！